Cyberpunk 2077 Night City Wire 第4集

直播link:

陣間12點

留名聽朝睇

Lm

留名今晚睇車

留名

Push

5分鐘

開波

porsche 911

老實講
佢咁樣逐少逐少放片引你
隻game好玩就冇所謂
但如果引到你好大期望但出黎又唔好玩就仆街

車冇得改?

係 開始無引

無
曾經話過有得改,但應該唔夠時間整所以冇左
只可以期望佢DLC有

之前一條TRAILER睇十次
依家呢D Night city wire睇一兩次就算

今次幾條trailer 麻麻地
上次條postcard正

今次得車同風格果到係吸引D
其他野雖然會令人知道佢地放好多心機落去,但其實唔使講幾分鐘
大家都知道佢地有放心機落去整就夠,但點整其實唔係重點

黐線地細緻
好用心，好揼本
一定要買

冇得改
玩賽車起步咪少咗好多變數

今集睇落變左gta咁

明明唔係賽車game都做到咁細緻真係cls

希望呢隻game會成功，放咁多錢落去做咁多年都唔夠啲課金game鬥之後更加冇人會做單機game

除非出現tlou2式劇本自爆
如果唔係都 應該會幾成功

幾可game都未出就條條trailer幾百萬views
Twitter過百萬followers
Subreddit 40萬人

隻game比心機整全世界嘅人係睇得出

d音效係用真實跑車黎錄音

全部車風格我都好鍾意

希望之後有機會加返改車功能

留名等睇又delay

掌你個嘴

gone gold左啦

DLC DLC DLC

當佢gta咁玩
仲可以斬到d狗一碌碌已經買硬

無得改車即刻無癮

有冇人對2077年d車仲用4個碌有d失望

男人嘅浪漫冇得講咖喎

連身體都可以任改反而車一樣,其實唔合理

可能我本身唔大期望車
見佢有咁多款反而覺得有驚喜

竟然冇飛行車

仲要外型同裏面都好futuristic
唔洗飛天我都好鍾意

暴君mk2

希望最少有得改色

連我呢啲唔係特別鐘意車嘅人都睇到覺得正

好似冇得改

唔買對唔住自己

你有冇睇㗎
有啲6個轆喎

第一身可以慢慢J

但同一部車 唔同gang個外型會唔同

仲有一個月 好難捱

買好
Gog 一百percent 比cd project但貴一舊

Gog唔係都係399咩

GOG買 會送電子版漫畫

好正

咁多款反而最想揸呢款
好撚過癮

到底幾時送

同價嫁喎

巴士有6個轆

Detroit Become Human個Connar係NPC

不過佢係咪部汽水機

無興趣咁做乜要睇night city wire

D 車仲要用晒引擎仲慢過而家現實d 電動車

希望班撚樣俾D心機OT唔好再delay了

仲未出1440p spec, 希望2080s 行ultra 有60

碟都印緊喇

我5700xt
不過遲早都要upgrade 玩ray tracing

11月19號未

預購實體版成堆野送一樣價
d錢比曬cdrp

係2000fun預購多左份pc普通版，有冇人要

聽日倒數一個月

會唔會係最多Trailer 既GAME

成間公司 咁多年淨係揼一隻game出黎
唔可以收皮㗎
梗係出盡奶力宣傳

倒數31日

今日開始係度倒數

條撚準備

預購有冇啲咩特別嘢？
如果冇點解要預購？

如果唔係第一身視覺我一定9衝

GOG買嘅話會送漫畫
除左呢個就冇
你可以等review先買嘅

已經為咗隻驚換咗張顯示卡年底換埋隻4K MON我都希望行到60就夠

開隻L4D2黎練下第一身先

第一身代入感強好多
CDPR都講過啲細節係為第一身而設
同個城多橫街窄巷 第三身會災難

之前玩人中之龍 第三身係神室町啲窄路行
鏡頭好鳩

細個打cs對第一身有陰影

上星期睇完原神個post已經訂左psn版

玩pc既就係等第3身mod

人地唔比你轉視點
就係因為畫面有大量細節
同埋經常要睇電腦mon
你個角色背面會擋住哂

呢句係比好多人話唔玩第一身睇既

咪一樣US49.99
不過gog就入晒cd projekt

因為第一身唔玩果啲自己過主

屌你老母
Cod點解係fps
我玩fps頭暈，點解唔可以加第三身

係 同埋cyberpunk多室內場景
可以入建築物
如果樓底唔好 第三身個視角會睇得好辛苦

唔高

有段gameplay係upgrade 隻眼
成隻眼拆出黎
望到自己 第三身做唔到呢啲效果

21:00mins

8年前今日

小伙子等到就變大叔

公怖左主線劇情短過witcher3
又先係賣果$399
有啲擔心好少內容
啲3A大作起碼都賣緊$450up
仲要好多垃圾驚都偷雞賣緊四舊幾水

Star Citizen

留名等bin c

賣貴你又屌，賣平你又驚

如果本身driving mechanics / physics整得差, D車整到幾好都冇用

Witcher3 主線都唔係好短

賣得平又屌買得貴又屌

所有服裝風格都伴隨著特定的人口統計特徵和特定的社會階層。 例如，在貧困地區通常會看到熵值主義風格(Entropism)

販賣機的外觀會隨著地區的不同而改變

下雨時會在街道上看到積水，當太陽出來時積水就會消失

部分區域會有能使用二段跳的人才能走的捷徑

遊戲中會有平檯地點，它們的主要目的是讓玩家能進入有利的位置，像是狙擊點

有空中擊殺

在遊戲一開始，玩家是不能劫車。玩家需要提升特定的屬性才能劫車，體質屬性能讓玩家直接把駕駛丟出車外，而技術屬性能讓玩家偷走停放的載具

玩家是不能擁有偷走的載具，不過基本上玩家看到想偷走的載具都能用其他方式來獲得
玩家可以呼叫自己車庫中的載具

有時候玩家可能必須穿上特定的服裝

在夜城漫步時，玩家很少會聽到音樂。 反而是會聽到城市的聲音

每個幫派都會有他們專屬的戰鬥音樂

在某些情況下，玩家可以拿走人們的生化改造

轉貼巴哈

屌呀，劇透曬

唔想劇透就遠離 youtube twitter reddit 連登

呢條片都有唔少試玩資訊
btw大陸人既片 自己決定睇唔睇

其實係咪都會玩,到時一定知,睇完仲無驚喜

30日

Taiwan officially declares permanent independence from the mainland, hires Arasaka to retrain their military. Again China is still too involved in internal problems.
台灣 正式宣布永久脫離大陸獨立，並且雇用 Arasaka (日本超級企業) 來重新訓練他們的軍隊。中國還是太多內部問題。

想問下 MygameHK 買同呢個兩個網買既實體版係咪唔同？
我見mygameHK 一樣係468但係show出黎係典藏版

2077 Kang Tao改左做支那企業

今次短d但預你玩幾次

亞馬遜實體版減咗價49.94USD(~387HKD)

可惜我已經買左Steam同GOG版

典藏版 我見過嘅都3千起跳 有figure嗰個

我諗我知個分別了，出返睇原來典藏版已經無貨，468有貨應該係pre order版，只係佢copy and paste左典藏版個內容介紹落去

Anyways thanks

好唔真實 仲有一個月就有得玩啦
想像唔到仲有一星期甚至一兩日果陣會點

應該會成隻小學雞去旅行咁
前一晚訓唔著

對上一次咁期待既應該係rdr2
前一晚都係有少少訓唔著
但今次係仲更加期待

我唔求啲咩超神劇情

淨係比我探索個城市 多啲大廈可以入
個城vertical 多啲 夠Cyberpunk 就得

成日出片引我

已經準備11,12月清假留係屋企日打夜打

唉ps5版又下年先出, 機又買唔到
又唔想用ps4畫質, 30fps玩
想出新pc玩, d新卡應該又要炒一陣價先
想即日玩都唔得

唔理啦 一定照玩
而家玩會多人討論
而且佢同巫師3一樣咁多結局
好玩既到時出ps5會重玩多次

唔知會唔會出online版
好似gta5咁成個真實社區
硬咗

想佢出dlc
慢慢加返d走數野先

等睇到時忍唔住買ps4版玩

未必, 好多驚未玩

同你一樣大把game未玩
但cyberpunk一出
會即刻掉低而家d game

好想玩，但剩係睇gameplay 已經有啲暈暈

又俾班SJW搞

BOTW前傳之後嗰日出
會買定之後先玩

班SJW唔知咩係cyberpunk唔洗理啦屌

Amazon 訂寄香港大概幾時會到？

點解要咁做,香港訂一樣

決定等下年ps5出先玩
到時應該買到ps5掛

咁忍得 ching

巴打好忍得
已經等左咁耐 唔會再等

ps4版會唔會無光追？

當然冇
粒u唔support
除非好似Crysis咁 engine有Ray tracing

玩過PS4 Witcher 3就知
唔好期望ps4版run得好好

29日

岩啊

搶倒ps5，仲要同一日出
但實好耐先有新update 畫質
都係諗住買pc享受，但係又好似大電視玩開心d

第一身射擊好難唔用PC玩

pc駁電視

拎住個手制好似智障咁瞄黎瞄去唔慌唔開心

咁係因為你智障手制都唔識用姐

呢隻係RPG黎
敵人唔會一槍死
對瞄準要求冇CSGO嗰類咁高
有追蹤彈

所以手制定keyboard mouse都得
官方gameplay全部都用手制

我就應該會kb+m

我pc都可能插手制玩

有震又有類比，渣車又可以唔洗下下地板油

睇過好多手掣玩槍驚，好似平民拎槍上戰場咁亂咁射。

So? 所以用得手制都會玩都咁? 係人既問題

打爆watch dog 直落cyberpunk

唔洗咁大反應，你唔係咪得
唔係人嘅問題，對比滑鼠，係手掣玩槍驚本身已經先天性唔方便。

單機RPG用咩方式操作都有得拗

好大反應? 你咪係見到有人用手制就第一時間反應覺得佢係玩到智障咁
鬼唔知mouse靈敏d咩, 係人操作既就係人既問題
同埋E家我玩單機rpg, 又唔係對戰, 關鬼事

一個月好漫長呀

因為睇得太多都係咁嘛
用手掣玩係要熟習，用滑鼠調調個露敏度就ok. 咁對比咪唔係人嘅問題囉
你啱，單機驚影響細啲

滑鼠都要熟習ga啦, 你試下叫個無用過pc玩槍驚既玩cs睇下
我都係用左一日就熟習左, 當年去fd到玩cod第一次用手制
係pc玩fps既反應都好多用得返落去手制

29號玩住watch dog 先

cs對戰嫁，話熟習滑鼠，不如話要熟習遊戲機制同練技術反應

其實你本身玩槍驚唔差既, 好難會換完手制玩到智障咁
槍驚訓練既反應: 第一時間瞄頭, 壓槍, check住d轉角位咁
D反應唔會突然無左, 你見果d本身就係玩槍驚唔得

呢隻game𣈴咩頭
打手打腳睇下會甩幾多野好過啦

例子, 講緊用咩都好, 你有開既手感同反應好難會突然無左

換左手掣，你只係有果個意識去做，但就未必咁易做到。你好難流暢咁去做到成個行動。 我係試過用手掣係電腦玩R6
相反你手掣玩開嘅換返滑鼠去玩就會好勁好快上手

29出watch dog?
靜到 係咪ubi放棄左，見刺客啲宜傳多好多

係29

29號仲有真女神III

有裝跌？

Watch dog不嬲小眾啲 谷刺客都正路

watch dog個地圖太普通
d景又唔靚
刺客起馬有靚景 戰鬥又好玩過watch dog

watch dogs 2我覺得好玩過呢2集AC, 係個故事9
但無咁多無謂野同無聊收集, AC個地圖其實都係重複到爆
wd呢d現代城市反而還好

依家就係ubi hk tw都完全唔宣傳watchdogs
驚撚左中共又係到話乜鳩煽動

香港好似無咩地方賣xbox game

係咪確定ps5會有upgrade 版
如無 我買ps4版算

之前介紹話有

好似話可以打敵人拎到唔同裝備
不過係打甩手會拎佢隻手，定係打寶就未知

Watchdog2 賣得麻麻

加埋而家政治環境唔出力落廣告都好合理

但反送中果排，
ubi反而都幾出力做宣傳wd2，

當中最記得係呢個post

打下刷邊球姐
雨傘個時都有抽水

係，不過其實我係想講佢之前明明有做開宣傳，唔知點解近幾個月無曬聲氣

其他地區唔知
中國呢隻game上唔到
唔出力係中文地區好合理嘅

2隻GAME 都Pre-Order左
等完29號 再等19號

引死人

啲動作都幾自然下

就係等左咁耐 唔差左等多陣 我估年頭會出掛
ps5講到個手制會feel到唔同地面 又有3d音效 想到時感受下 希望sony唔會呃我

28日

用ps5 玩ps4 版畫面有無提升？

#189

要等到2021

究竟呢隻驚仲要出幾多條trailer？

over左
出到都無野好出
提早出驚好過啦

呢樣應該要睇CDPR會唔會肯調整先有
暫時PS5版好似都係得畫質強化

好似仲有一集night city wire

巴哈
影響
會有著比巫師3更高的臉部表情動畫水準。
電馭叛客2077 當中所有角色臉部動畫皆透過自動化製作。
遊戲中十國語言對唇與表情精確度極高。
對於遊戲性來說:
跟NPC說話的時候可能要注意 - 他的表情或眼神無意識中可能出賣了他\她。
角色瞳孔凝視的專注點不是受開發者的指定而是依照遊戲中其他影響其專注點。（註：應該是算在視覺上...）
講著不同語言的角色在情感表達上有一些差異，跟其嘴砲時可能要注意?
上面幾點由譯者依技術可達到的能力進行推測，影片中開發者並沒有確定。
對於視覺性來說:
遊戲世界中每一個角色有著接近手製的臉部動畫水準。
與遊戲內每一個角色對話時帶入感佳。
不同語言時所產生有意以及無意的影響會精確的展示在表情上。
劇情與遊戲世界的臉部動畫為無縫接軌。
每個角色依照個性不同會有著不同的表情動畫展現。
對於業界來說:
如果之後3A公司有採用類似的實作來說，以後的大規模RPG或者故事為大綱的遊戲可以在角色表情動畫上耗時大幅下降。
同樣的也會減少角色木偶戲的情況發生。取而代之是接近手工水準的臉部動畫。

你地可以選擇唔睇

係既話真係可以當gta玩
講真除左gta冇乜邊隻開放世界game既車整到咁真

Mass Effect

劇情唔好似GTA5咁鳩就得
地圖黎講GTA5宜家睇返都幾空洞

呢2樣玩過cdpr既game都唔擔心

唔好太大期望，咁會開心好多

Console 玩家注意 唔同版本嘅支援語言會唔同
根據返數位store同實體嘅地區

21

Asia - (PlayStation Box Code: CUSA-16570 and CUSA-25195)

Includes: Taiwan, Hong Kong, Singapore, Thailand, Malaysia, Indonesia
VO - English, Chinese
Text - English, Traditional Chinese, Simplified Chinese, Thai

PC版:

PC版本身嘅優勢
買隻驚唔洗分幾個版本

最緊要唔好有閹割

Sony淨係會加日廠gal game聖光
tlou2扑埋野都得

應該唔少港台人想聽日文

我會
PC冇影響

我覺得係驚個game file太大
所以唔包晒咁多語音

睇完咁多trailer 都係聽英文好啲

聽返奇洛把chok聲

27日

依段時間好難頂

cdpr今次好有信心咁

志在必得

Witcher 3 d quest design 只係warm up
好撚期待

唔洗擔心題材唔夠黑暗

26日

幾時出第5集？
呢排已經睇哂啲幫派，人物同啲預告分析片
好想快啲玩

11月出之前
我覺得要出下實機gameplay
咁多集都係零零碎碎既trailer
同埋console run成點

有冇人會上GOG買?

有冇可能有mod做到第3身?
第1身好難玩好暈

我估最快都下個月10號
一條片打刺客成隻game

10/29 - Watch Dogs /真女神轉生III

11/10 - Assassin's Creed

11/12 - Spiderman

11/12 - Demon's Souls

11/19 - Cyberpunk 2077

11/20 - BOTW前傳無雙

d trailer多到好似已經玩左隻game咁

好撚多game玩
但首選一定係 cyberpunk

CDPR講過啲Trailer淨係隻game嘅prologue

如果車上radio 自己入歌就好正
播住funky 歌

夜晚一路揸車一路播住kavinsky首Nightcall

玩一個星期蜘蛛俠 就cyberpunk

講果陣未出night city wire wo

ubi果兩隻係垃圾

波蘭文gameplay now
暫時都係見過既畫面

最鬼煩2077同zelda撞期兩隻都排第一想玩

25日

x2
不過今次Zelda要等一等

24日

好快

想問下係19號香港洋咩時間出?
想清一清大假

之前steam買左,反來refund完上返gog買

碌卡?有冇平到?

咪一樣USD49.9

連登仔：我睇唔到

如果同支那合作出野就唔玩得嘅
應該世界上大部分產品都唔掂得

Cyberpunk同nvdia 台灣youtuber trigger仲有無數牌子都有合作喎
算唔算奶美 奶台 奶日

睇得出你訂左PS5🇨🇳🇭🇰

我冇

不如問下 一隻game有晒各國語言 但有埋殘體中文版本玩唔玩得
一樣產品全世界都有賣 但係支那都有 咁又買唔買得
一部電影 全世界有上 加埋支那 又可唔可以入場睇

無謂同啲上腦嘅人講道理

華為全世界都有賣

華為中國野喎
CDPR波蘭喎 又唔係叫你買部oneplus

你問我 我已經成年冇搭港鐵 冇用八達通 買野都揀黃店買

但如果一樣產品 同支那合作 宣傳就唔掂得嘅 咁你要人在野先搞得掂
因為你用緊部iphone 支那有賣
我用緊部PC 啲parts嘅牌子 支那有賣
著緊啲衫 支那有賣

抵制支那野冇問題 絕對支持
但一隻game 同晒世界上好多牌子合作 而入面如果有支那牌子嘅話
就唔玩得
條bar 係set到天咁高 因為你唔會搵到一樣國際品牌係支那冇生意

有得玩就咩都得咪认啰冇人会话你

甩p先啦支狗

不爱玩赛博朋克2077请离开

想知會唔會有mide整到第3身
第1身好暈

mode

應該會有
不過要得cyberpunk support mod先
cdpr話出嗰日未support mod

pc版mod實有

講咁多廢話原來係支那賤畜
返牆內打飛機啦

對上幾時幫襯七仔ok?

你都係 一齊玩

大耐冇數 做咩

牆內咪支那賤畜囉

冇野

所以買pc版
仲要fps, 用手制好難射
用mouse易好多

希望有得揸飛船

應該無 , 揸車條片無介紹

冇
淨係任務有得搭
好似咁

有冇人覺得睇個城市樣同啲車都係4個轆貼地行好唔cyberpunk?

你cyberpunk既定義係點先

可能我膚淺 我覺得Cyberpunk就係Bladerunner入面咁
純粹睇佢日頭揸車個畫面好似GTA咁冇咩近未來嘅味道
夜晚畫面就好啲

覺，gta換層皮整到d樓同人識發光就cyberpunk
內容同gta一撚樣，行路傾計開槍揸車，完
係完全無新野，2077年大部份槍仲要人眼準，d車4個轆，最撚智障係佢拍曬片話用宜家真車引擎聲，懶有心機整game，心諗你不如叫2020算9數啦，所有科幻元素都係得個樣，屌

hi 賤畜
做二毛都太低手啦，搵份牛工算啦你

六十年代背景既game又係行路揸車開搶
千禧背景game又係行路揸車開搶
不過過多五十年既game 就唔可以係行路揸車開搶

咁你千祈唔好玩 我慢慢享受隻game

一d都唔科幻set到2077年做乜
起碼比d宜家估唔到既野都好合理下?
好似看門狗都諗到周圍hack呢樣咪creative囉
問心啦，2077係完全零新意

純粹傾下個設定得唔得?
同玩唔玩係2樣野

巴打咁快拎到隻game玩緊

幾十條片出曬街，有冇一樣野係有創意真係科幻?得堆發光樓

是旦你啦 得你咁睇姐

好在依到唔係影視台 如果唔係你比人笑緊
4個轆都講得出

有咩問題隻game啲車真係4個轆喎

你想幾多個轆

佢哋想要周街飛嘅車

我只係覺得既然可以做到Cyborg咁嘅技術無理由啲車仲要4個轆行

隻game入邊係有飛船
不過唔可以控制

你真係有睇啲片?
啲槍真係要瞄準?
再者 槍game唔用人眼瞄準 唔通用你屎眼?

點呀公屋仔 邊個打牛工呀
到時你有時間玩先算啦

Hi

以下内容被認為唔夠Cyberpunk :
槍用人眼瞄準
有4個轆嘅車
Hacking唔夠watch dog
行路
傾偈

Hello there

咁你講咩好唔cyberpunk ？
又唔見你拎robocop呀total recall講啲做例？

睇得一套blade runner就定義cyberpunk唔可以4個轆 你真係形容得你自己岩嘅 膚淺

Cyberpunk真係等得好辛苦

我一開波話我用Bladerunner嚟定義我心中嘅Cyperpunk 我都係表達我自己睇法姐 你起哂鋼做乜? 我又唔係鬧隻game

或者叫佢行轉深水埗先

咁都叫起鋼 你睇野都幾偏下
又係你自己話自己膚淺 我c&p你咁就叫我起鋼

有mando s2陪住 好快到

人體改造
High tech low life
大財團控制世界
意識抽離
霓虹燈高樓大廈
科技武器 hacking

Cyberpunk元素有齊
都唔叫Cyberpunk 因為有4個轆嘅車

都係

我知有自動瞄準既槍，但大部份gameplay都係人眼瞄，無話唔得，無創意囉，你求其落街問d細路未來既槍係點應該有細路答自動瞄準，但係吹到世紀大作用左8年整交呢d貨?creative director抄撚左佢啦

我一開波話我用_______嚟定義我心中嘅Cyperpunk 我都係表達我自己睇法姐 你起哂鋼做乜? 我又唔係鬧隻game

你去做啦

不過嗰日就係cdpr收皮之時

咁我拎Bladerunner嚟去define cyperpunk有咩問題? 我拎攻殼機動隊做例都得架
每個人睇法唔同 你覺得4個轆唔形響咩叫Cyberpunk係冇問題喎
我諗個個人都係想出到嚟隻game好玩 唔會中伏嘅

你連轆依啲野都要執著到咁
就唔好懶係搬其他例出黎define啦好心
你連最簡單嘅野都搞唔清依啲唔關睇唔睇法事
而係你連有啲咩元素都混淆左

Btw #313 有巴打幫你寫埋

咁我應該rephrase句野 4個轆好似唔係幾match個科技背景 ok?

呢張圖係blade runner cap出黎嘅
係咪唔夠Cyberpunk

多謝指教

建議你睇多幾套cyberpunk嘅戲
唔好同我講連robocop都未睇過

同左膠一樣 睇唔到

我睇到 不過Bladerunner係2020年 隻game係2077 50年我諗科技應該有進步掛

睇過又點?
隻game全名叫cyberpunk2077
你唔好靜係講頭半個標題先
你定做個topic做2077年就自然有人期待科技變革，你咩咁多科技都無變過定做2030算啦

2536年 所以代表到啲咩？

#328

大佬你話淨係得4個轆嘅車就有問題姐
隻game有埋飛船
Cap 埋圖比你睇啦屌

有得用機械改造肉體影響戰鬥、仲會影響唔同NPC對你嘅態度同對話。
有幻智系統好似碳變咁重新經歷其他人生前記憶。
任務途中全部對話都有唔同選擇，每個選擇都影響整體劇情。
巴打你咁都話無創意?而且只係暫時公佈咗嘅其中三樣嘢。
仲要搵watch dog嚟比，watch dog啲任務重重複複，全部單線劇情完全無變化。

2077 仲用飛船？ 失敗 你冇瞬間轉移唔好叫自己2077啦，叫2047未算

人地有起曬鋼咩？ 笑

啱啊 我睇開叮噹
2077起碼要有隨意門同時光機啦

未到2112年未有sor

我冇話睇唔到 係你地係咁講4個轆 好似上面巴打講期待科技變革都唔得咩
感覺你地係度逼人接受自己個套同完全唔批評得隻game

講得幾好，終於有比較有point既回覆，而唔係叫我去cdk返工
不過可能我玩得game多，第一點，機械改造我第一印象係學技加點換左個叫法，不過如果因為咁影響npc態度呢點就幾好，同其他game有d分別，唔係改個名咁hea面真係有改造feel
第二點如果可以自由d比你睇其他人唔係得幾個main npc相信會好cyber

同埋watchdog係講周圍hack野呢個idea幾好姐，其他就算啦

話口唔埋，上面堆小學雞又係度做埋d on9野

車槍球
三中二
冇新意
唔夠cyberpunk
好似係

轆又係你講先 話仲用4個轆好唔未來
答你比埋幅圖你又話人逼你接受
game又未玩 一句話似gta又係你
你自己一早先入為主咗啦

好多人個世界係好二元對立，只有支持與否，批評隻game就叫你咁叻唔好玩
外國點解咁多創作到咁多唔同世界觀同多元文化
我諗其中一樣野係起碼可以開放討論到自己鐘意既野係有缺點，
其實我一早就preorder左同期待隻game，不過覺得佢可以做得再好d

等緊佢rephrase/define咩叫起曬鋼

你上面段野講得好岩
但可惜唔岩套用落提出4個轆嗰位人兄身上
佢似無知與文塞多啲

你駁佢=起曬鋼

問下你咩叫射擊冇創意
Cyberpunk 已經射牆反彈 穿牆 追蹤
仲想點先叫有創意

請問我點文塞？你用其他cyperpunk嘅戲做例我都冇唔接受 反觀係你一路用嘲笑嘅態度嚟討論

Watchdog第一集係有啲創意，但Ubisoft近幾年啲open world game真係令我好失望，全部都係換skin。
至於幻智之舞系統唔只可以睇其他NPC，仲可以隨時pause/倒帶，仲有第三人稱/監視器角度，詳情可以睇Night City Wire第一集。

6個轆

咁都叫嘲笑 你覺得我嘲笑緊你邊一句邊一點？
即係依頭話完我起曬鋼 依家又話我嘲笑緊你
喺你眼中 我係咪不停轉變緊七情？

一言堂

不如講講Cyberpunk應該有咩元素
而唔係執著係車有無轆 槍有無自瞄

好似表達自己主觀想法都唔得 其實第一眼我睇條片感覺好似好唔未來 同想像有啲落差 單純係度講下
就係隻game等咗咁耐有個期望先會有呢啲感覺啫
咁上面幾個巴打係咁指正我話4個轆係冇問題咁就更好 咁我更加唔會失望啦

#313有人講左 但佢地懶理
因為2077 所以我要有轆！我要有自瞄！

對我嚟講反烏托邦+高科技+Cyborg+Anti-Hero
已經好Cyberpunk

其實隻game係有飛行車 係玩家無得揸

應該之後有更新會比玩家揸同買嘅
係唔知要幾耐

咁都叫無變過...
CHING係咪裝緊義肢義眼平時坐飛天車返放工,返到屋企插線落個腦到上網,打飛機係體感AV,平時隨身拎住支微形導彈機關槍旁身

你自己d point柒到碌jer咁又好難唔叫人駁你既

人地主題係cyberpunk,唔係個年份啊ching

點會唔批評得，有人用槍指住你個頭咩？
批評就咩娛樂產品都有架啦，不過隻game又未出，又要批評到九唔搭八，比人話兩句都好正常丫
Cyberpunk 有轆又屌，依家有人show話有flying cars 又屌

又話其實自己好期待隻game 想隻game進步下

喱度又屌到叫人炒撚左個Creative Director ，你想點姐

唔想逐條睇
依家邊條片睇到最多gameplay?

依條48分鐘 不過成兩年前 好多細節都改咗

依條就近少少 一年前左右 主要分析兩種玩法

仲有四集night city wire可以睇
啲片有晒時間軸 自己睇下想睇啲咩

最近啲gameplay成個畫面靚好多
相比呢2條

23日

第1條片咁快就兩年
都係既 呢一年過得好快

Delay完又再delay
終於等到喇

不過可能我玩得game多，第一點，機械改造我第一印象係學技加點換左個叫法

你咁講其實好多game都係嫁
即係全部都係換叫法

ubi啲驚做開放世界全部都係想搞課金搞持續性
真係戇鳩鳩垃撚圾

對話緊有即時選擇真係無咩驚做到
仲有佢D改裝有操作, 視覺, hud既效果
Hacks呢隻驚都有, 淨係E家個系統如果玩得好已經可以好多變化同玩法
呢個影響到所有任務都會豐富好多
睇城市details都唔係一般ubi驚可以比
講未來的確唔算超前既未來, 不過同機能係有關
E家機能係無辦法實現到果種360度充滿複雜既details同飛天車既巨大都市
你講既野Ps5我都唔敢講會實現到
佢已經係最接近cyberpunk驚既頂點之作
個開創性係史無前例, 之後既續作再慢慢改良

Cyberpunk 2077係base on 桌遊個世界觀，佢地成班乜唔識，淨係用自己觀點鳩up

2018光效好似好d
但2020就美術補救

講埋2077年份最好笑

好似銀翼講2020年，咁依家都2020年啦，一樣冇戲入面嘅野啦。

拎現實嘅年份同作品入面嘅年份放係同一條線，真係辛苦自己個腦

幾時出埋第五集？
當你有Witcher質素既支線就已經夠

11月掛

其實好多人根本唔知咩係cyberpunk
唔係極端既高科技先係cyberpunk
係各種既矛盾衝突之下既Dystopia
包括新/舊、高科技/傳統、高科技/低質生活
仲有好多好多反人類既矛盾
同時有飛船同舊式車就係例子

第一套cyberpunk代表作銀翼殺手
有飛天車，亦有污糟市集，潮濕黑媽媽的氣氛
探討AI人性，但世界觀比起劇情更加吸引
動畫代表攻殼
未來香港做背景+大量五光十色的廣告招牌
同樣都係末世前的頹廢繁榮景象

2077以美國加洲為背景
其實太陽光，一開始就覺得唔太適合

佢陽光得一定有佢既黑暗頹廢既一面
驚都未出我真係講唔定

果兩條友剩係係到講2077應該係點
無視人地全叫cyberpunk2077而唔係就咁2077
又鳩嗡d科技同依家一樣
上面我求奇數幾樣都收左佢地檔

人體改造
有錢玩永生

想問下你用咩os同用詞咩上網？

steam早買無折, 等出果日睇完評價先再買
另外想問, 如果直接係CD PROJEKT 買既話, 放唔放到返去steam?

講左咁耐重係討論緊冇飛天車冇落雨地下唔夠濕冇大3d廣告
所以唔夠cyberpunk

笑撚左

Btw
有自𣈴槍

不過是但啦
為屌而屌嘅人點都會拎d野屌

係放唔返，steam冇得加一
gog買，裝完唔洗開platform都玩得

4個轆

我覺得自己痴左線
呢排走左返去玩巫師3
跟住YOUTUBE係到睇巫師3當年D TRAILER

跟手得閒仲睇埋巫師小說

人呢？

其實佢地知唔知隻game係改篇1隻好出名既board game cyberpunk 2020架
個board game作者話對cdred好滿意，成日飛去波蘭同佢地傾細節，仲成日係reddit幫佢地打嘴炮
唔好下下套係其他作品睇到既野放落去得唔得
唔同作者對cyberpunk 都有佢自己個套理解

小說值得一睇

根本就on9
隻board game係果個年代有份對cyberpunk呢個詞做定義,亦有份令cyberpunk流傳至今
果兩條友學人講唔岩佢地個定義,真係笑撚到肺都甩埋出黎

我咪buy你個套囉

睇到第二本,見到ciri出黎果下好大驚喜
知道哂結局再睇又係另一種feel

跟住想同你傾番我點樣嘲笑你
同我點樣起鋼
請舉例

你咪當我言者無心 聽者有意 我同你道歉ok?

都真
小説同Witcher 1 2 我當平行時空算

有無人反而鍾意有得揸下車
個人麻麻地飛行車依個設定
依家睇落唔會周街都係感覺幾好
不過希望唔好架架車都用真引擎聲可以整下啲電子車聲

Netflix版

正，露奶

2020啲人無咗影

佢地應該阿基拉都會照屌

可能係2條片唔同時段
陰天/高樓大廈擋左陽光
應該係咁

原來作者作左套Cyberpunk定義其他人就一定要全盤接受,唔可以話有小小唔好,作者同習近平一樣，不可以被挑戰，好勁

柒左就潛啦仲撐

上面有人話作者好滿意wo~你希望咩姐?
識唔識野咩叫cyberpunk定義?

希望到時所有媒體都一致比10分啦
如果唔佢地又中左"學人講唔岩佢地個定義"

唔好偷換概念啦
就算到時媒體得一分都唔代表你d傻仔論點論據係岩

傻仔論點係咩?
high tech low life
車得4個轆唔可以唔夠high tech?

仲有人信"媒體"
TLOU2 仲信唔夠咩?
本身Cyberpunk 2077就有d 所謂game 媒白左老屈cdproject 歧視黑人
(但無論本身係黑人既board game作者/ 黑人fans都屌返佢on9)
佢道歉完之後唔服氣仲係咁出文屌隻game

答到我咩叫有創意既gun play未

我推多次

人體改造
意識抽離
科技武器(自動追蹤 穿牆 子彈反射可以打中睇唔到既target)
hacking

都唔叫high tech 因為有4個轆既車
所以隻game就low tech落後

其實high tech同車有4個轆有咩衝突

#414 有巴打問你野

幫你叫緊當事人出黎 請稍等

反正我用ps4
部機仲run到隻驚已經好開心

記得有條友話the animal入邊有黑人
影射黑人係動物 歧視黑人
之後有個黑人director出黎解話

因為cyberpunk2077 係建基於cyberpunk 桌遊下電子化既遊戲，佢代表並唔你你心中既cyberpunk，亦都未必會係代表我心中既cyberpunk，更加未必代表到銀翼/攻殼/世上所有cyberpunk定義 佢只係代表cyberpunk 桌遊作者既世界

同埋我好似無見到CDPR話要用cyberpunk 2077代表哂全世界對cyberpunk嫁定義喎。相反，佢地只係用cyberpunk2077呢個遊戲去豐富大家對cyberpunk嫁想像，對cyberpunk 呢個term作出佢地既小小貢獻姐。唔係要作出唯一既定義。

睇返CDPR witcher 3部曲。佢地係建基於Witcher 小說電子化。咁遊戲背景就當然係Witcher 下西方奇幻中世紀喇，但你會唔會話佢3部曲就代表哂西方奇幻中世紀呢個term? 依家情況就好似我用The elder scrolls作標準去話Witcher 唔夠西方奇幻中世紀 兩樣野背景都係差唔多 但無話邊個係標準 邊個係唯一囉

splatoon 咁鬥射落地掛

死啦
翻睇blade runner
一樣啲車係4個轆 一樣有飛船
一樣有發光樓
最弊係啲電視用緊大牛龜
全部人類都冇生化改造
得仿生人

on撚9 bladerunner 扮cyberpunk
好心炒撚左個creative director佢啦

加多樣
槍仲要有人眼瞄準 垃撚圾

點估到個作者就係黑人

攻殼機動隊都係扮cyberpunk

4個轆

電話仲要拉線唔撚係掛

人眼瞄準 好冇創意

原來攻殼機動隊/Blade runner/同Cyberpunk 2020都達唔到Cyberpunk權威連登會員lIlIIIlIIlIIIllI既要求

喱啲作品咁耐歷史，唔計

咦，連上兩年套blade runner 2049 都有四個轆... 點駁好呢

提出四個轆嗰位人兄
話佢拎blade runner 黎做cyberpunk ge standard

原來覺得2077手可以有更高科技嘅交通工具都唔比
真係一言堂惡過共產黨 道埋歉都仲係度攞彩 小學雞到

答你就答啦 咁多嗲 你都知你惡過共產黨？

我咪話buy你個套囉 已經道埋歉都唔得 咁你想點呀 係咁喺度quote 你估我係你咩 小學雞 全日mon住個連登咁得閒

答左你幾次
隻game有飛船
唔係冇高科技交通工具喎

有又無視 又話根據blade runner cyberpunk
點知blade runner 又有4個轆
你柒夠未

你道歉 我又有話要accept？
你都真係幾搞笑 我邊一句又有表明我要尊重番你句道歉
再者係人地巴打問緊你野啵 而唔係我專登搵番出黎講啵
又唔見你屌人？鐘意玩one by one啊？

其次你知唔知咩叫一言堂 定又是鳩旦搬個term出黎撚下大家

我咪話見到有囉 係你喺度針對一開波個句咋 明唔明呀

一言堂 yīyántáng

[practice of what one person says counts] 舊時某些商店吹噓自己的商品不二價,自稱一言堂。現在則用來比喻作風不民主,由一個人說了算數,別人的意見一概不聽

聽講好堅持講4個轆係你 而唔係一班人啊可
中文水平

係你地好堅持針對我講4個轆個句嘢 我幾時有講過見唔到你地貼嘅例子先

唔係呀，真係支持2077應該有隨意門，連隨意門都冇，炒鳩個creative director 佢啦屌

下，講完野都唔比人quote得，你未又係唔比人批評得，比人抽水都興過火屎

大佬啊 你沖出黎講4個轆 我唔quota得？
依到討論區黎架啵 人地問你野你又唔答 又調番轉黎屌我
你係咪針緊我

仲味完

未呀 佢應該去緊廁所洗個面 轉頭出番黎

到時要整個cyberpunk版本嘅Geralt做主角

佢其實真係去轉深水埗就會明乜嘢叫做cyberpunk

你地岩 得未？

佢咪算好 肯認 放過佢啦
另一個就柒好多

咁咪好
嗱樓上巴打醒你嘅 叫你去轉深水埗睇下個環境
你得閒就落樓啦

人地整成個世界出黎就係想我地了解佢個世界觀架啦，唔明有咩野可以唔滿意，四個轆又好識飛天又好都係cdpr佢地想展現出黎比我地睇嘅世界，都唔明點解有啲人可以捉呢點黎講。

你可以話一隻game操作難，打擊感唔夠，介面唔夠user friendly，但捉住佢個世界應該有啲咩咩咩去合乎你心目中嘅形象會唔會有啲over左呀ching

想問下買預購版會多啲咩?
有D手緊,諗緊好唔好而家買

冇多野
如果GOG買會送漫畫

Oh my fucking god

發售日再延期 12月10日

又delay

43日

屌可以玩Zelda先

世界末日喇

剩返唔夠一個月都可以 delay
啱啦
10號出刺客 , 垃垃圾圾都玩住先

Gone gold 都仲delay
Stadia 扔撚咗佢啦

TLOU2 GOTY confirmed

又DELAY!

Diu,點解呀
咁都delay

睇留言好多人都特登請假玩
屌晒鬼

又撚狗

算鳩數啦你

你話換叫法已經知你鳩啦
仲話打得多game

之前誓神劈願話唔會再延
可以專心煲zelda了

點解啊

希望係10分大作

連大哥大都拎唔出
一啲都唔cyberpunk

Cyberpunk泛指 低端生活同高科技嘅強烈對比同矛盾
基本上符合呢個條件都可以話係cyberpunk,冇一定要飛車定改造人

game入面角色？

聽到上面巴打訴求，趕工加返揸飛車落去

屌你老母想遲到幾時

有ps就不如玩gg俠

都好既 加埋ubi 兩隻 玩唔切

屌你唔係gold撚咗咩
咁都有得delay

又延遲
又要睇下改唔改到假

goty tlou2

對馬ok?

可以疊埋心水等black friday同amd啲新顯砌新機了

屌！！我請咗假個日打機㗎屌你cd project!

屌 好撚垃圾 又遲

動森

Twitter啲人有排屌

係人都屌啦
Gone gold 講明唔再delay

twitter 同晒人講放心請假
尋日有人問都係咁答
過左一日就改口

繼續等啊柒頭我中意delay就delay啊吹咩
仲要有班傻仔打手幫手護航我推到2077先出都仲得

班盲撐好核突
我係fans都咁話

好彩我未請假

好撚嬲

好彩我無假請
但本身嗰日都要出去拎PS5
轉玩Demon Soul 算

淨返唔夠一個月都仲delay有啲擔心隻game係咪有啲咩嚴重bug或者質素無想像中咁好。
始終全世界好多人，包括我都對隻game有好大期望。

屌 好撚嬲 唉

delay no more

有冇人計過佢總共delay幾多次？

3次

16/4 > 17/9 > 19/11 > 10/12

呢個真

咁都仲delay應該好撚嚴重d bug
如果唔係應該出大型first day patch就算
不過如果以公司角度睇 佢最多仲可以延到幾時？
佢地d財政報告應該都係跟季度 12月冇得再延啦掛？

世事都被我看透

尋日cdproject先答完人話full confirmation 轉個頭就話delay

咁玩住Watch Dogs Legion 先

尋日差啲請左假

撐唔落，一係你就唔好比 release date， 比完原來又係假既

“阿基拉仲用電單車，仲有飛車黨呢個設定，啲路人又係餐廳叫餐食實體食物，真係好垃圾囉，同我心目中Bladerunner 既Cyberpunk 好唔同囉”

諗到都笑撚死

比假希望最仆街 仲要放咁多條預告片吊住你胃口希望你及早預購 而家我開始懷疑有冇伏 似撚緊我咁

Delay 唔係問題，你咪撚實牙實齒話一定如期出DLLM
燒自己光環

好撚戇鳩，實牙實齒話冇delay. 最後又反口

係 大多數人都係屌呢樣野
仲繼續護航個d唔知咩心態
比咁多次假希望
咁樣只會令玩家對cdpr失去信心

隔離po嗰幾隻護主犬癲到比我撚緊都唔知 一言堂只可讚好 大把同事拎左假(包括manager) 隔住拎幾日假 今鋪比佢累撚死拎完假消假實比上面SM問話有人要求有第一身都比人屌廢柴 連登啲小朋友真係痴撚線 唔收錢幫人洗太平地

冇人比你撚緊
個個當你癲狗咋....

似你比人撚多喎唔洗諗住入黎取暖

玩緊origin
幾好玩喎 2019 Odessy同新作vanhalla應該唔會點差？

利申 好鍾意Witcher 3, 上年已經買左2077
Origin d feel都幾似Witcher 3, 係冇得選擇同溝女

小朋友 睇下你樓上嗰班傻仔先啦 有個人善意講下想要first person比你班人bully 又廢柴又垃圾又東亞病夫 癲狗先會咁鬧人原句唔quote喇 有興趣自己入去睇下 呢個世界大把人會暈 但都唔駛咁屌人嘅 你叻啲又點 唔通我有錢又要指住你笑你冇資格呢樣嗰樣咩 打鋪機講下想要first person啫

好傷心

想圍爐至少都去隔離台啦大佬
呢個台黎黎去去留意隻game既咪又係果堆人
我剩係見到你比人撚到發哂爛炸想搵人取暖
仲要拎埋自己有錢出黎講都真係幾癡線
如果你知我係邊個一定唔夠膽串我 d fd

你連中文都麻麻地喎 假設性嘅句子都當我串你咁玻璃心？

成班屌人廢柴冇用垃圾東亞病夫都講到咁理直氣壯 師兄職業做狗？做護主犬都唔好咁肉酸啦

你自便啦傻仔 好行唔送

做乜鳩

本身都唔知你哋發生咩事，走過格離post睇笑到牙較都甩埋
成隻癲狗咁亂咬，見冇人理佢就走入黎講格離post啲恩怨想自己圍爐，肉酸到

你咪傻仔一名 護主犬到屌人屌到失左理智
人地一句第一身就衝出嚟屌人廢屌人東亞病夫攞優越感 冇3d暈眩走去笑暈嘅有問題 你會唔會得閒去弱能學校笑班小朋友 痴撚線高登年代啲人都冇咁戇鳩

btw 第一次聽亞洲人鬧返亞洲人東亞病夫師兄鬼佬都識中文 難怪中文有啲差

隻驚係第一身喎
玩唔到第一身咪唔好入，pc點都有mod
隔離隻bug驚復仇者PC唔出蜘蛛俠我都唔撚玩啦，屌都冇意思
唔係我損失。係隻game損失。

玩唔到唔好買係同意 反正間廠差極都整到隻高水準嘅Witcher 但你自己留意下班癲狗點屌嗰位人兄 人地玩唔到第一身 駛唔駛護主心切屌人垃圾 打鋪機都要屌人東亞病夫 我以為成班鬼佬上緊連登如果你連咁都覺得冇問題 我都唔知可以點講

真係忍唔住要講一講，話人東亞病夫果個係 idi_nahui 呢個人，引戰狗黎

連登梗係有啲人鳩噏嫁啦
你以為你撚緊佢，佢又覺得自己撚緊你
你認真果陣佢鳩噏，佢鳩噏果陣你認真
互屌完係現實唔好嬲鳩掟爛電話電腦就已經夠啦
連登假膠五毛都可以橫行啦，正常會員講野洗撚負責任咩

你覺得淨係得一個？你碌落去大把呢啲人 拎優越感又有 屌人又有 笑人殘障都有(latest) 你同我唔係3d暈唔代表cd rom唔係 下下衝出嚟認叻傷害到人 重要高高在上覺得自己冇問題 打鋪機駛唔駛屌到咁呀 講打機嘅話題扯到笑人有障礙

風氣唔好就要妥協落去？有啲野係有底線下話 早幾日狗場山火 你會唔會走入去個po大大聲聲笑場主同啲狗抵撚死啦 住新界啲山卡啦地方 冇燒死咪算你好彩 你可以玩膠 但點都要有底線啦

如果唔係個個cyberpunk po都有班傻9衝入去屌點解冇第3身 又點會比隻引戰狗成功搵位入

人地一早都講左點解要第一身同埋第一身體驗好啲
就總有埋話咩年代呀仲第一身 第一身會暈呀咁
其實玩唔到咪唔好玩 就係咁簡單 但個個po都入去屌真係好on9

佢發癲屌哂全個世界姐 由佢啦

都係嗰句 作品係cdpr嘅
佢哋想呈現啲咩作品係佢哋嘅自由
當然可以有唔滿意嘅地方
比低意見佢哋都解答返你
單係第一身方式就佢哋想呈現嘅一部分
請專重返創作者嘅理念

老老豆豆我明你點解咁嬲 以前我都預過呢啲一出口就人身攻擊既on9仔 但我覺得你無需要咁偏激即刻屌曬所有人 本身我唔係串你都無啦啦俾你追住黎串 我見你咁樣都忍唔住話你兩句小學雞亂咁吠

你睇下條友笑鳩完你拍拍屎忽就走左去 但你就忍唔住周圍扮反諷 發脾氣 咁樣真係無咩意思 連燈就係咁多呢啲弱智仔 見到呢啲無聊既comment直接無視佢地算啦 可能人地有缺陷先要上連燈恥笑下人拎下優越感

玩過 AC 2 三步曲 , AC3 , Syndicate , Odyssey
今集維京人已經唔知同刺客有咩關係
剩係想佢俾返 真·暗殺 我
唔好又計 level 計裝

師兄 我連屌都冇屌過 係你一味覺得我嬲緊 如果我3d暈或者會嬲 你唔係肥 比人大聲笑你肥你都唔會有感覺 我純粹覺得有啲人 包括隻萬事xx 入面太多衝出嚟柒同拎優越感嘅人 不能盡錄 唔單止助長呢種行為 其實無意中會中傷到好多人 你冇底線係你嘅事 但你不斷屌一個善意問問題嘅人又何必？佢未必成日上遊戲台 善意問下點解唔可以first person都可以掛？你可以覺得佢問啲低能問題 但點解要屌撚到人身攻擊笑人3d暈 笑完不特止 重要覺得冇問題嗰下好野 啲用字惡撚過共產黨

唔係你以為上高登勿認真係點黎
佢睇到條友係個po度搞到自己成個小學雞咁一定笑死

但睇番你啲reply真係好難相信你無嬲
下下追住黎反諷

萬事屋老實講佢開頭語氣都重既 不過後尾都有同佢正常理性討論番 無需要因為一兩句意見唔同就嘈餐慒

我諗你最主要都睇唔過眼呢種人者

但係連燈上面實在太多呢啲人 我都覺呢種風氣係唔好 但始終連燈就係一個咁樣既地方
之前國泰炒人個單野相信你都有眼睇

真 放低兩句廢話就可以令到一班人嘈餐慒 佢可能覺得自己好威威

我就咁睇都覺得幾過癮

玩膠嘅人唔會同你講底線啦
只可以講，上連登勿認真一向都真理

食花生最開心

佢自己反諷應人都係度玩膠啦
你都陪佢玩緊係繼續玩落去

唔計level計裝點呃鳩啲人課金呀
ubi好有大計嫁，隻隻game都講緊持續性發展

你嬲到震

但無咁多玩家比佢消化
隻隻都咁玩咪搞到要成堆延遲

勁撚憎佢宜家呢種Game既模式

又有罵戰
又delay個個都燥左

Delay好體諒
罵戰就好無謂

老老豆豆，上連登真係勿認真
自從上年大家都有眼見連登的確多左好多低質會員，pr acc，引戰狗，支那狗，警狗etc
其實呢啲垃圾係網上講既野，洗乜咁認真呢
你睇到啲低質cm 而覺得嬲係好正常，呢個係正常人既emotion同反應
但如果你因為嬲而開地圖炮，你咪正正中左條友既圈套囉
果條引戰狗話完人之後就無再出過聲，佢企左係一個上把位睇住你地互屌炸

笑死

你要抱住一個諗法係

網上佢就也文也武，現實佢就只係一隻鵪鶉咁，暗啞底都只係一個loser irl

其實係2077 delay個tweet個到都係瘋狂罵戰

邊個嬲先咪邊個輸 輸唔係輸比對方 係輸自己既精力同時間
見到上面咁努力打一大篇野話自己無嬲就覺得佢真係好嬲

同感

認真便輸了

係，佢隻隻都咁，玩得呢隻就玩唔到第隻
自己同自己鬥

已經覺得會再延期
2021年見

???? 隔離post?

再delay一次谷鬼氣等PS5 特價先買

三套我都無提過
我唔會用人地都無整所以佢無都合理呢一種講小學雞講法
不過見你講到就提下你啦，blade runner全名係blade runner2020

打錯係2049

你係咪撈亂咗2049

唔識就唔好又沖出黎柒啦大佬

2049第2套黎喎
Original 係1982年嗰套

佢想拋書包 點知

Blade Runner 2049仲有三套前傳2048, 2036同2022
條傻鳩一個都撞唔中

今次瘋狂出trailer又揾埋keanu拍片，以為坐定粒六冇死喇
所以再延都唔出奇了

巴打,唔洗同佢地道歉wo
其實倒返轉諗就明
如果官方第一時間就出到大全部車都飛行車，有唔同種類飛行引擎咁
你估呢度班傻仔會點?
你覺得佢地會唔會屌官方唔夠cyberpunk?
咪又係照奶，然後一樣同官方相反意見=傻仔
佢地個立場係
官方=一定岩，官方無做=唔需要
根本無思考既，你見佢地3句唔理2句就笑9人就知唔係真心討論啦
特登拉上黎搵返你個留言，巴打唔洗咁上心

巴打 唔洗理條友 條友柒左想同你圍埋同一個爐
你唔理佢佢邊有暖可以取？

根本無思考既，你見佢3句唔理2句就比人笑就知唔係真心討論啦
特登拉上黎搵返你個留言，巴打唔洗咁上心

多謝巴打提供論證講多d得唔得

不過見你講到就提下你啦，blade runner全名係blade runner2020

多謝巴打第二次copy我講既野

多謝巴打提供笑話一則

其實想要大量飛行車，有第二隻Game 叫 Star Citizen，應該滿足到你心目中cyberpunk 既要求

有人話要 飛行車 先未來 夠Cyberpunk
咪拎晒啲Cyberpunk 名作黎證明呢個講法係唔正確
又咩一言堂 又咩官方=正確

再者 隻game的確係有Cyberpunk 創作者跟進
的確可以話隻game有嘅野就係正確
反正係創作 唔係跟歷史 現實

sci-fi 唔等於 cyberpunk
好似star citizen咁, 只係sci-fi

如果第時dlc出駕駛飛行車，你點睇?

隔左成朝都仲係你條四轆友係到9嗡當秘笈

兩個人黎四轆友依家開口埋口都sorry

多謝巴打建議，不過我機廢無60fps

幾時有反對過飛行車？
隻game本身就有飛行車啦
我已經cap埋圖

係有人話4個轆唔夠Cyberpunk 先引起罵戰
你連一開始嘈咩都唔知？

建議巴打諗定dlc出飛行車點答

笑到痴線四轆友都知自己錯錯
條友重捉住四轆友個point黎繼續錯落去

係，條友on9

其實就唔係建議你
因為你心目中既cyberpunk，係叫做sci-fi

飛行車 先未來 夠Cyberpunk
咪拎晒啲Cyberpunk 名作黎證明呢個講法係唔正確

咁官方點解要整飛行車

但係你部電腦應該滿足唔到star citizen嘅要求

理得佢咩 佢分清咩叫cyberpunk 咩叫sci-fi 先啦

你個腦得黑同白？
有轆就唔可以有飛行車？
有飛行車就唔可以有轆？

希望官方唔好出飛行車dlc

佢部腦同佢個腦都玩唔掂

關咩事，飛行車一早已經有呢個設定，同時之間都有四輪車既設定
兩者係一個contrast，體現到cyberpunk 個意思喎

證明Cyberpunk 世界係有有轆嘅車等於反對飛船？

雖然冇追post 但係屌佢都鳩鳩地我諗cyberpunk嘅意思佢都未解得明

Block咗好耐

有飛車唔代表cyberpunk

Exact7ly 所以咪話佢心目中，即係Sci-fi 類

有隻Cyberpunk indie game叫Cloudpunk
成隻game就係揸飛行車
不過悶到嘔

唔好呀 陣間又非黑即白 話咁點解2077有飛行車

條友痴鳩線，從來冇反對過有得揸飛行車
純粹針對 冇飛行車就唔夠cyberpunk 呢個講法

官方話冇得改車都已經失望啦

不過條友係鳩鳩地嘅，佢話打過好多驚，2077嘅機械改造即係其他驚升技加點咁，只係換叫法

沒完沒了

有咩rpg唔係升技加點

Cyberpunk 已經可以換外觀
著唔同衫個street credit會唔同
解鎖唔同商店之類
改造槍可以每part改造

有唔同技 任務有唔同解法

全部都係換叫法

所以我咪想玩家有得揸飛行車

巴打咁你錯重點
一開始係有另外個巴打話有4個轆嘅車唔夠cyberpunk
先引起cyberpunk設定嘅罵戰

冇人話過反對飛行車喎
有得揸絕對歡迎

我想有得改車多過揸飛行車

你諗左成日諗到未？

係咪cut咗第一條片嘅列車？冇得搭？

仲要沖出黎 根本冇人反對flying cars ， 係你地反有wheels 咋嘛。笑

”上面文中係講大部份車係飛行車”
無話反wheel，係宜家靜得wheel

本身身打好左都del左，你果堆高科技根本唔重要，有新玩法先重要，如果唔係只係貼圖，不過未玩到又唔會話佢一定無新法，到時先知，希望唔好似gta換skin

又期待科技變革
宜家又話高科技唔重要
算啦 唔浪費時間 block鳩你算

依家拉到落新玩法

4個轆嘅車唔夠cyberpunk
我認同，講到得wheel係正確我咪1反對

提出「4個轆嘅車唔夠cyberpunk」嗰條友
依家都話佢自己有謬誤啵 重要撐落去？

2個都有

F字頭嗰個尋晚都話buy我地講嗰套
即係4個轆都可以好cyberpunk

雖然佢講認同嗰下都幾侮氣

Adam Kiciński (CEO of CDP) about delay at evening teleconference (in Polish)

- He's sorry for the delay (obviously)

- Said pandemic is making latest development stage quite difficult

- He said FLAT OUT that they have game READY for PC and that it plays great at next gen consoles, but it seems that current gen version is the one behind.

- He also states that they could release game 19th Nov, but "having more time will help us"

- Marketing budget of CP will increase.

- Cyberpunk 2077's testers around the world say the game is "very good" (No idea who those people are, no idea if they're indepedent of CDPR even, this is almost word for word what they stated). Testers also say "They've never played a game like that".

屌你都真係癡線唔係扮
你講果d就重要 隻game有果d就唔重要啦 出聲丫嘛

即係dlc?
定係迫人課金抽裝

大家咁話

好玩又高質既話冇所謂啦
Farcry第一身咪又係多人玩
Hitman ac watchdog just-cause第三身又係好玩喎

咪係,2077根本無缺點
如有=玩家有問題

上個月玩完black flag,
呢幾日冇野做 見steam discount買左origin 玩緊

仲有咩推介？

冇cyberpunk 就玩Zelda 同demon souls 算

又發悔氣 明明根本係你論點柒先比人笑咋嘛
四個轆所以唔cyberpunk ， 人地拎啲cyberpunk 神作出黎全部都有轆又睇唔到。即係話你樣衰就等於全世界冇人係靚仔？

老老豆豆cyberpunk 大把野屌，好似上面有人講話cut走左地鐵，同埋cut走埋wall running都大把野屌啦，但係四個轆理論真心柒

話出到但就係唔想出住 對件事無任何幫助
尤其當初實牙實齒 依家咁解釋我覺得係掩飾多d
一路都冇人push佢地19要出
佢地今次自己自打嘴巴PR想救都救唔到
希望真係做得好好睇睇
如果唔係就隨時變遊戲界最大笑話

我講下第一人稱既問題
其實我比較希望佢係第三人稱, 唔係因為咩暈既問題
而係第一人稱動作性好有限制, 你好難會係第一人稱玩到動作驚咁
好難用第一人稱玩到好似god of war, Nier咁
但第三人稱可以兼容到E家既射擊系統同埋動作性, 只係會犧牲一d投入感
我理想既cyberpunk遊戲, 因為唔同既改裝
應該可以做到好多超乎常人既動作, 好似飛簷走壁咁
你用第一人稱好多時就限制左係gunplay到
之前睇佢近戰拳擊都有D尷尬
其實某d投入感既劇情到轉第一人稱, gameplay第三人稱都係可行
d huds係第三人稱一樣可以顯示, 咁就保留到投入度之餘又令遊戲性大增

DLC都算
一黎課金抽裝
二黎ubi宜家乜鳩Game都變RPG要刷裝

有得揀當然好
出左之後PC點都會有第三身MOD

但最後都係睇game嘅設計
例如L4D2 有第三身mod 但根本玩唔到
人物個動作同第三身唔match
又多橫街窄巷 鏡頭會睇死人

GTA V 條街超闊 對第一身冇optimise過
炒車碌地 會超暈 跑住射鏡頭好搖
所以適合第三身

Cyberpunk個爬牆冇左
近戰早排cdpr都話未滿意 會再改
去到呢一步屌cdpr唔加第三身都冇用
除非你想2022先有玩
出到黎再睇下點

mod係無咩用, mod到d animations同戰鬥系統都唔會變
只係開發完witcher, 用動作驚既經驗去整cyberpunk
有動作有射擊, 咁樣遊戲性會更好, 不過作為第一集
咁樣都收貨既. 其他留返下集改良

戰鬥可以第三人稱，但如果佢其他流程玩法都係類似Deus Ex 類 detective 式就難啲 始終要個鏡頭zoom 到勁近先睇到線索 ，如果用第三人稱就少不免會出現Witcher 3 同 AC類 eagle eye 既輔助系統，兩個人稱唔同遊戲設計都有大不同，Red Dead GTA 唔多唔少都係因為個地圖空曠先做到First person，太多Interior 就要取捨，用第一人稱算係最佳做法。

當然可能第時有人come up 到更好既方法，話唔埋既

eagle eye或者zoom-in mode都得既
好似人中咁, 有時搵線索到係轉去zoom-in mode到搵
eagle eye都得, 睇你點改裝隻眼, 唔同改裝有唔同提示
其實都ok, 其實好多位都可以用轉換視角去解決好多問題
唔一定全程第一人稱, 全程第三人稱
當然咁整又會增加工作量

依家仲覺得好唔真實，早一日拍曬心口full confirmation，宣傳咁多，都仲可以臨門delay

42日

如果係GOG買嘅話可以考慮回返水轉去steam
等肥佬食鳩佢30%

4月delay 車我一巴
9月delay 揸我春袋
11月仲delay多次就直情係屌我屎忽

俾d行動, 呃鳩我地咁多次, 唔好俾佢揾咁多

咁你買左咩版？

延左唔知會唔會出第五集

想知佢地係第五集會點解釋個delay

風頭火勢點出

我覺得唔出本世代版都無所謂
舊PS4玩FIFA21都LAG，就算PS4PRO畫質，流暢度我覺得都唔會高得去邊
純粹想提高銷量同熱門度?

梗係要出
Ps4成億銷量
Xbox少極都5千萬
新世代唔會即刻轉晒過去

玩pc嘅要陪埋等

你都痴線
唔出本世代主機係咪你養佢地

target一開始就係current gen
到delay幾次之後先話出唔到一定會俾人屌死

當年係以ps4 xboxone呢啲次世代嚟做開發
結果砌好隻game 部機已經跑唔郁咁濟

中文版黃底黑字

嗰陣780ti係最新gpu

- Professional game critics from LIHKG think the game is unqualified to be called a cyberpunk world because there’s wheels in it.

Night City = Tahiti

I HAVE A PLAN

41日

真係出先算

睇啲記者講cdpr今次都唔sure真係出到
比定心理準備再delay好啲

準備2077年玩2077

我覺得係佢地再sure都無用
已經無哂公信力 所以不如收爹算

Gone gold!
Full confirmation!
No more delays are happening.

Sorry delay

叫佢地叫爹好過啦
12月你靜雞再delay好過又吹到行又delay

你見佢哋唔敢出post就知
前幾日仲日日一post

pc出左先咪得囉屌佢老母

究竟會唔會癲到發售個日再講delay

由鳩佢
宜家講咩都冇用
成間廠誠信破左產
有得撳install掣嗰日我先會信佢真係出

真 佢講咩日子都係咁
我咪玩住其他game
佢delay完都係有問題自然大把人屌

上次delay我係其他post講誠信破產俾人屌到上天花板

啱啱終於出聲
都幾有膽，攞delay嚟開玩笑

有冇link

上次冇full confirmation
今年預左啲game會delay
但上次邊有今次咁實牙實齒之後收皮

翻譯: 特登delay閂制時間 搏多啲view賺錢

When you got time to make joke of it instead of making the actual fucking game

PR同開發係2班人黎嘅

所以咪冇溝通出晒事

40日

39日

Cyberpunk 下個月出
好似係

你地倒數
一陣數數下又reset

唔倒數 個post沉

38日

37日

幾時先玩得
本身預左今個月乜都唔玩淨係玩佢
而家冇得玩連開其他game 玩都冇乜興趣

玩住10號隻刺客先
原本都無諗住買

ubi d game 唔敢買住，諗住睇定評價先

有評價同特價先啦

隻watch dog已經伏左
又一隻作業式垃圾open world

隻wd3已經有人屌緊鬼

想買刺客頂到12月都唔知買唔買好

刺客應該好過wd3既
起源同奧德塞都唔算話好差好差

呢排玩緊真女神都幾正
之後又有zelda

Cyberpunk都唔知12月出唔出到

我當左佢出唔到

本身諗住4月玩埋隻game就自殺，點知宜家都未死得

cyberpunk delay 救人一命 又多個delay嘅理由

仲有Cyberpunk續作同多人版

12月再跳票去返4月、再跳9月
最後去返11月，再Loop 12月 天能

I’ll see you at the beginning

ubi嘅開放世界驚咪撚買呀
伏死你
係都等R6 quarantine

WDL好撚伏
好彩免費攞啫

刺客伏極都有個譜
最多都係怕佢悶

36日

dllm本來仲有15日就有得玩
好心識做就放多幾條trailer等人條氣順下

應該會有NCW第5集

呢幾日直頭啲trailer 都冇心機睇
之前仲得閒就煲下

算啦 12月都未必玩得
將心機放係其他地方到好過

咪死住等埋dlc

一言驚醒夢中人，唔記得左佢D dlc係多左隻game

根據巫師既經驗 DLC應該直接多個新地區玩

希望佢整埋個地鐵

巴打你咩平台玩?

pc，訂左個box

地鐵好緊要
好想佢加返

好想坐地鐵欣賞夜城

35

而家唔使玩啦，肯定要重制，政治正確返

到時美國1月後整返個patch, 改用支那版咪得lo
d碼仲厚撚過av

最近隻ghostrunner 入到位好似頂到下癮咁

你會後悔

一出就20% off

唔好玩？

我覺得唔好玩
不過你知唔知點玩法先

我見d 音樂同畫面都幾好咁不過就要不停重覆

如果你係操作得好咪爽
但係咁死係咁重覆好冇癮

你買黎試下囉，唔啱玩就兩個鐘內退貨

我玩左demo 10分鐘已經覺得好重覆
跳牆 斬人 無限loop
唔知後面係咪咁

玩法有啲似mirror's edge

不過悶好多 兜圈

34

33日
NCW第5集呢

已經唔諗住出第五集

仲浦頭搏屌咩

出得愈多 delay機會愈大
下次又講gone gold先驚

玩緊隻Cyberpunk game
State of Mind

出黎引負評

唔好再傷害自己啦

其實cyberpunk 係史上最大騙局
純粹為左出merch
其實冇開發過隻game

啲車有幾多個轆？

玩左少少
背景2048年
d車四個轆
好似係自動駕駛
但又會出車禍
之後轉第二個主角唔知咩年代再先進d
有飛天車但又係會出車禍

推 又一日

2077 Twitter靜晒
皮已收

靜一排先
而家玩家去左屌ubi出閹割版

睇完就明點解會delay

Ah shit, Here we go again

是但啦 無曬信心啦都

因管理不善多次延期遊戲推出而導致股價下跌的CD Projekt Red

唉屌佢老母

今次又有咩藉口

美國點晒票先定cyberpunk出先?

買定卡 等到2046

唔好啦唔該

3080炒完供貨正常2077應該仲未要出

上次fix bug
今次console optimisation
下次會有咩理由

咁搞法對隻game已經冇咩期待
之後有咩delay 都當笑話睇算

今次已經搞到自己好麻煩
仲delay真係唔知會點
希望佢醒目啲啦

由 2080 等到 4080

所以急買卡玩cyberpunk 先係傻仔
最理想係等佢出左先再買卡

咁我寧願玩住個有bug嘅先...
比我玩啦屌

死心啦
90% 12月都出唔到

我就真係唔信因為ps4 xb1版而delay

Full conformation!

諗起2080ti cyberpunk版但30系出咗都仲未見到隻game

講起好彩冇食炒夾硬入張3080
睇黎d卡正價隻game都未出

乜版出事都好 出曬其他版先
起碼比人屌少好多倍 好過而家攬炒

我仲入咗張2060s打算玩

我仲猶疑緊入唔入張3090
等得隻game出黎可能啲價都回落咗

等多陣可能出ti版

都有可能嫁 我估出年先出90ti/s掛
最快應該係80ti我估
出年到時又會吹40系就快有

CDR 洗唔洗賠錢比Microsoft 幫佢出咁多周邊 點知係咁delay

唔撚係掛

又唔洗信到十足
去個leaker個twitter度睇已經有fake news
唔係100%準

我入咗3070
但又延又要等

部Xbox x 特別版 買左 玩唔到game
變左next gen 都未出到

Cyberpunk 2077 Re-confirms December Release Date After Delay Rumors

係真至好
唔好再口響響

問題：Cdpr話唔delay
可唔可信

Full confirmation!

IGN

full confirmation !

「 我唔會再偷食，你信我 」

希望12月就算出到，遊戲質素都可以符合到玩家期待。
（隔離隻Watch Dogs垃圾到呢⋯）

佢咁嘅環境都敢出黎抽水

無用架cdpr
慳返啖氣啦
我唔會再信你架啦

咁應該真係有唔少人問 佢先出嚟講嘅

要安人心應該係確實delay no more

冇架啦
已經唔會再有人信CDPR話唔delay

係 寧願唔好再講咩唔delay既野

Delay到1月

點垃圾法

海外版係包咩國家？

係咪廠商専登等3080返貨先至推出？

你份人都幾樂觀

毆美嗰堆

已知日版冇lin頭 支那版冇血
PC冇影響

有中國版

有 仲有北京腔配音
唔明點解會有支那版仲可以係支那賣

冇血
入面啲敏感字眼會變成點

PC無論港版定海外都冇影響？

係
去steam睇
全區語言

上水了

Night City Wire 第5集
香港時間 11月20日 1:00am

原本呢日已經入左夜城玩
btw 有過山車玩

FF 臨完出demo

不過open world難有demo

劇透注意 獎杯list流出

新畫面 德文

本來今個星期就有得玩

點解要提起

睇住Night City Wire 第5集頂癮

慢咗..

比人block咗

上面

molamola

真係連牙都有改

好想玩呀

ps4版2隻碟

意大利版新trailer

here we go again

75GB

出到先再討論

想請年假
12月10日 星期四 五 六 日咁撚樣
但到時又延遲我就碌柒

得罪一句

唔睇好今年出到

如果又遲既話，班職員都幾危險下
你知啲外國人好激進下
分分鐘伏擊一兩個職員都唔出奇

真心 等隻game到左手先好請假

如果無延遲既話，過兩日就玩到
再話唔定黃金都已經有偷跑

又到返23日

等到2077先出

不要再說了

聽晚十二點有得玩lu
Yeah!!!

有得Pre load啦

有人偷跑緊啦

買數位版
要聽日放工先玩到

師兄幾有心機耐性，你唔講都唔知2077係卓游改，俾個like你

突發 陣間1點
Xbox One X/Series X Gameplay

呢個唔係流出
係電視台播架

Xbox one x畫面都唔錯
係會留意到pop in

直播解成就

呀
好撚想玩呀

叫雞

頭頂有👄icon

Dec 10

唉 仲要等

See you guys in city wire 999 episode

2季12集+ova+劇場版

奇洛個樣好似有d死魚眼feel

好似好多位可以上去

帶返副超好好多

對眼好撚奇怪好似好細

死心啦
今年冇得玩嫁喇

香港黎😂

We have important news to share with you

變咗asian

22日

我都覺

2080s唔知有幾多fps

一直都覺得唔太似
得cg果到算係還原
不過j聲都好

新片成個氣氛做得好好
好撚想快d玩

但新片d槍戰睇落好一般

其實冇咩期望個槍戰

但求唔好太鳩（pc應該有mod魔改到cod咁）

望佢多花款同技能搭夠
想問One x 同 series x 都係同步出？次世代機唔洗等update patch?

都要等
段片XSX個版本係向下相容版
而next gen upgrade 姐係ray tracing之類就要下年

btw Xbox one X 同 series x 係同步出

第次整第一身唔期望做到幾好

算唔錯了 期望多啲武器玩好過

ban

我哋以後會代你開post

樓主

畫質好似好差
不過我PC唔怕

隨時dynamic resolution
或者900p

有無ps4鍵盤滑鼠推薦？

始終都係想用大電視玩

再見樓主

Sorry 依個只支援ps5 Xbox sx/ss

依個先啱 支援到ps4

IOGEAR KeyMander Keyboard and Mouse Adapter for Xbox One, PS4, PS3, Xbox 360 (GE1337P)

唔好

聽日有得玩喇

本身

請左假個啲巴打點算

想問吓i5 6500+1060玩唔玩到

幾時出呀

最快12月10
最遲2077年

買定部新機唔好再delay啦

Ah fuck here we go again

陣間就有得玩啦

我以為見到CJ

Cinematic trailer同Gameplay梗係唔同
前者係搵演員拍

對眼真係

對眼真係not even a fucking chinese

似star war男主角

Keanu 好似係1/4 Chinese
不過隻眼真係頂唔緊

到時轉ps5會唔會用唔到

好心比返副黑超佢

係咪又要開新post

係

應該會

要啦
每集1 post
係估唔到呢個post會爆

21日

你估你比人ban快啲
定隻驚出快啲

沒事兒沒事兒

Report左

沒有對比沒有傷害